====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette alliance autour d ' un projet commun de la mairie et de la CCI , historiquement en conflit , était un événement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

